黑警陶輝係咪英籍

初一旺角事件穿左個頭記仇記到宜家
係既可唔可以去信英國